去越南既話 芽莊定蜆港多野玩啲？

冇去過越南，有冇巴絲去過芽莊/蜆港？邊度有多啲靚景或者好野食？求介紹 依加諗緊去邊度好啲

淨係去過danang 一定要去會安
日落入夜個陣靚到仆街

1月去過danang 黎緊去nha trang
感覺上dananag多唔同類既野玩 好似行山 大自然 樂園

nha trang就貼近大自然 潛水 泥漿 動物園個d